暉明樓幾時先復修完成?

好緊張， 好擔心會影響香港人上樓輪候時間。

行房局: 監於暉明樓被藍屍燒咗，整體輪候時間延長一天。。。。。